有冇記者朋友幫幫手

學生 想做學生記者 需要記協會員作介紹人 可提供學生證作實
想拍攝社會運動以及記錄供本校學生以及公眾了解等

阻住晒 邊忽？你估我冇發過夢？

首先，如果你係中學生嘅話，唔建議你出嚟，太危險
如果你係大學/大專生，搵你間學校嘅編委或者電台仲好。
做記者最撚緊要係立場中立， 即使差佬拎枝胡椒噴鳩你，你都只可以硬食， 最多係篇稿到寫多幾隻譴責嘅字
唔係話懷疑你啲咩，但係如果你只係落去屌班狗嘅話，喺屋企睇live會更好

利申：好似做過